我d走線算唔算整齊？？

其實我覺得都幾整齊

整齊地走哂出黎

走晒啲線出黎

幾整齊...D紙巾
點解唔用卷裝環保D

屌 比你發現左個盲腸
其實D包裝紙係拎黎紋屎用
出街我先會用卷裝 因為就係要話比人知我環保

係房抿屎

個箱係咪cooler master

跑車機箱？

睇到機箱尾果個風扇就咁long係度忍唔住笑左出黎

挑你機

靈魂走線

個風扇同個ssd都就咁掛係到

樓主知唔知走綫點解？

我唔會用CM野的

係

清 電腦台唔一定擺房既
我其實擺廳 去一次爆石拎一次 實報實消

強迫症發作

Ok Urine

本身8cm風扇位黎 有d霸王硬入

走晒d線出黎

大家猩猩相惜 為左你我放假連箱都唔要 挑番你機

又砌新機咁正...

咁多紙巾